[前列線社工] 我地一早自發跑到hihi 林鄭你仲好意思講係你動員？

「一群周街跑到hihi嘅社工」：
問朋友借AC POST，勿起底

「林鄭政府攪屎棍，攪到個社會立立亂💩」。就係因為條送中條例，一二百萬人上街遊行、差佬爆seed打市民、全港大集合自發抗爭，甚至漫延到呢幾日大量後生仔情緒勁差。

屌你林鄭竟然話「已動員非政府機構，提供輔導服務，期望盡量減低現時社會瀰漫的負面情緒」？！仆街啦你，你攪屎棍攪到周圍都係，要我地班社工幫你執屎？

社工撚表示村民唔係淨係要呢啲「執爛攤子」嘅補救工作。

前線社工喺成場運動初期一早就自發參與運動，爭取公義嘅政制同政治環境，呢啲基本嘢啦！唔好講到係為咗執你D屎我地先去做！

社會福利並唔係為咗社會控制，更唔係為咗安撫由政治問題而衍生出黎嘅問題，政治問題，政治解決，林鄭咪撚一味傳波，我哋成班社工撚都拒絕一切因為政府問題而追加嘅福利撥款，更加拒絕成為仆街政權嘅幫兇。

最後我哋仲想講，我哋一班社工一路由網上救人到網下搵義士，一定同香港人一齊。
細路有事，社工一定撐到底！香港人加油！

唔係佢搞壇嘢出嚟，邊有咁多case
確實係佢動員

佢地話要加番仲有輔導員同幫手fc嘅社工

我冇野講

辛苦晒一班呢排做到hihi嘅社工

每次都係推前線出黎

我冇野想講

好彩唔係推前到腺

推呀 唔可以比佢搶社工功勞 佢條hihi吖

推

林奠奸險小人，反覆無常第一日知?
一時又喊哂口叫香港人俾次機會
一時又陰笑話追究到底
還用埋啲下三流招，有組織、有預謀地使用過份武襲擊示威者泄憤
到大陸強行一國一制，就會將呢班官同所有警員棄用或調去大西北，取而代之係一班大陸官員和公安，這是共產黨一貫做法，香港人到時唔會為佢地發聲。

林鄭從來都冇幫過社福界，枉佢仲做過社署署長，睇佢推一筆過撥款就知，累撚死啲社工

此post零負皮

屌 班社工同我哋日日去揾人救人，佢林奠想攞彩，吃屎啦

推到林奠仆街為止

upup

好撚有feel
正評

法官大人，我冇野補充

林鄭唔好扮偉大
社福撲心撲命都唔會係因為你「動員」
係因為班社工有良心 追求公義(姐係你冇既嘢呀

林鄭當然係社福界嘅天敵; 唔好唔記得19年前係邊個落order cut你哋資源

點解可以扮晒偉大 我要去呼嗌
林鄭霸住地球太自大 每日盡情破壞

柒婆點解死都唔肯放過社福界？由一筆過撥款開始係都要整死成班社福界同工

光復上水7月13號

我無野講

睇返佢同薯片佬競選時新聞
先知林奠做署長局長時已經係攪屎棍
怪唔知咁多政務官唔妥佢

pish